候賽因-乘勝追擊8 暴走結局

痴撚線

又一個post

GTA 情節出晒嚟

咁搞法

個B mola mola

好恐怖

一秒又變亞視味

仆街二字大暴走

同一把刀殺左兩公婆老豆

今晚好撚多爆點

暴走

仆街仔

又要劫犯
抄番No you see me

好撚癲

咁快又1001

Molamola

痴撚線劇情

半個鐘一個po

貓眼都無用 西叔係出面

早產

寒戰

女女女左未

大佬呀唔好咁痴線啦

應承左啲咩呢

女 女女

好變態

禁錮play

用條J拍佢個肚

好癲

點解tvb劇d人開門前永遠唔裝下貓眼先

痴線佬！

個post快到

大結局推得咁快

啲黑警真係呢。。。。

啲劇情鳩到

笑撚死結局

用鐵鏈鎖又幾醒

Sm

痴線架

睇貓眼都冇用

半個鐘
你班契弟咁得閒

廚聖癲左呀

好慘

血腥賀歲

有乜用

汪子勁好好戲

黑警大暴走

個look幾似訊號王

[

臨尾整番場劫獄

睇倒唔對路架wo

屌穿個子宮

D劇情太癲

來龍去脈

度門上面係半塊玻璃,點裝?

以為撞鬼都似

強姦大肚婆 荷里活都拍唔出

孕婦 生姦

5百2成套戲得一套衫一個look

隔離連po都爆唔到

邊個?

解釋劇情

睇到西叔唔對路咪又會狗衝開門

西叔係電話爆大鍋仲好啦

Final Destination 都出埋，痴撚線

會唔會依一個鐘劇情都係條女發夢咋?

王浩信

解釋來龍去脈冇好下場

洗唔洗回憶解釋劇情

全劇總結: 貪字得個貧

坐過山車咁

綠帽

阿良個look

影帝

幕後玩家 巨輪 呢套
邊套痴線d

成套劇都係發夢

波都唔睇專登睇大結局

唔係啊 問邊個個look似

最後全部都係條女發夢

大結局可以推爆幾個post

on9仔

去拎返你嘅尊嚴

一定係呢套

快d啦！未睇過姦大肚婆

咁易比520昆到入局

屌

快d整死佢地

有冇人覺得阿良其實好撚慘

如果 signal wong 做呢個角色應該會放d

俾綠帽就抵死啦

幻術咩

點解成班百地三太夫上身

廚聖好似幾矮下

良

咁點解要講大話

要早產啦

乜佢真係中意呀花架 以為做戲

證明Txb係睇結局就ok

個零鐘已經三個post

蓋兆天

正想講係咪病都係假
咁快爆

呢句啱
咁樣戴得綠帽
屎都食得啦

汪子勁好正

怖局精密過孔明

其實佢係

用條撚塞返個B入去

無限背刺

套野啲人全撚部都痴撚線

黑警

點解汪子勁比人炒

呢套sure
你講呢套有邊個係唔癲既

林夏微嗌到咁

而家成套野最撚大疑惑 陳山聰點解會黑化左

點解唔坐直升機返去

っb

最後賭一場定生死

屌到穿羊水未呀

個條金毛老mk

陳山聰先係最奸，另外兩個癲佬都比佢利帒

兩個廢老

Joker???

果兩個監等

帶槍失蹤左一段時間

笑笑笑... 搞520啦

劇情需要

2個肥肥地都唔通佢櫃

陳豪賭一場

呢套野仲痴過之前學護果套

金鐘罩打唔爛

mk妹搵人埋單 最後去返MK仔度

睇戲唔好駁戲 由唔知第幾集集開始已經問緊

休班警

呢套劇D奸角

救命

呢個真
可能我睇d唔睇d miss左

罩門任你搬

攪大肚婆

唯一解釋就係一開始做老千都係為左搵大錢，依加有搵錢機會就名正言順黑化

又三哥

其實我都唔明
點解阿良咁冧阿花
之前又想拉人
跟住又變到好冧人

劇名其實係講緊汪子勁乘勝追擊生多個

我都想問，之前冇睇

起碼都一齊過既

上個集唔係扮醫生架咩？呀花唔知？

無啦啦走呢兩件廢中出黎做乜

有聲有畫面

戀空劇情

想上位做主席 搶人野 有人阻佢 黑化

要爆粗啦

屌得未啊！打多佢兩巴啦！死臭雞！正啊！

好驚呀

齊歡暢

之前一路扮出黎
前幾集咪講過

發惡夢

今次連續兩個鐘刺激喎

幕後玩家頭15分鐘睇黃宗澤病
最後5分鐘睇moon殺人 冇啦

幕後玩家得澤仔，巨輪得鷲哥
呢套係全員痴線

廚聖 即刻將蓋兆天代入咗阿良

夢想成真

噢

好痛呀嗚嗚嗚

好痴線

女女女未

呢個真 全員痴線

無諗過吳岱融死得咁快

唔通大肚婆都女女女

我中三時Miss大肚
我個中學同學徐紹基話想同Miss做愛
順便同個BB口交

一個癲過一個痴線

唔知星級尊員徐小姐正唔正

之前咁多戴過綠帽既爸打
大家拎番男人既尊嚴未

最後賭贏左後一齊大叫「乘勝追擊」

侯賽因之前搭咗半集都未去到香港
其實直升機真係好慢

早d退場打final boss

今日把刀先係主角

鷲哥死左冇左個勢啲癲佬

以為佢big boss結果最早收皮

同埋好似有輕輕講過老豆太好人累到義仔生活勁慘畀人叫做乞衣仔 可能咁所以勁憎老豆加黑化唔再做好人想賺大錢

屌，講呢啲

本色出演

佢老婆先係最癲個個

睇到觀眾都痴埋線

痴線

淫娃
有左bb都夢到第二個男人黎女女女佢
得嘗所願啦

呢幾日狂播

除咗係度爭賭場 都唔知有咩關賭事

呢套野真係好痴線

重點係佢係賀歲劇

套野個撚個都癲

唔講呢啲講邊啲

過左新年先播呢啲

頭幾集d cg囉

癲得黎都幾好笑既

好唔好笑先

唔覺好好笑咩

仲爭對白wor

你地越講我就越諗起個b真係汪子勁

等陣可以又翻生呢
佢死極都死唔去既

咁其實個角色唔駛搵劉江做啦

求其一個阿伯得啦

刀槍不入咁款

周驄?

套野無個賭字

垃圾

變面個下

2個廢中咁撚無用嘅

自動出左就哥把聲講呢句

家門不幸啊

咁撚廢

兩個垃圾監等

佢之前幕後玩家都客串啦

頂你2條友都...

肯定有局中局

猛虎硬爬山

gta

人地老豆係前面

煎pan瞬間變左 喬天生

搵解放軍啦

個閃光彈

拳佬

遲到早退

候賽因同司警咁撚熟 一定有局

行得咁輕鬆

GTA咩

可以串連幾多套劇

有聲

開車

唔通 唔講呢句會唔開咩 ?

做到幾點

陳展鵬其實有兩個跟蹤器

孔明再世

個肚冇啦

淫叫

啲街景好靚 係咪調過色

扑緊 淫叫

啊

秒速被破

冤冤相報何時了呢

氹仔入路環做咩

我個電話$5000架

幕後玩家多發揮好多喎

一定係，起車底！

係咁兜黎兜去係咪甩緊星

又會準備好晒既

係個口度！係隻手度！

做西面老臣子姐

媽祖文化村

冇backup

咁耐都未姦

夫目前犯

佢痴q左線

即刻覺得少咗好多人睇

又問邊個莊閒

汪子勁 做得幾好

chok囝

推得慢咗

GTA

仲未死

賭片嘛

仲刺激佢

又淫叫 屌

汪子勁做狂燥佬幾好

叫

女女女未呀

叫得好正

鷲哥掃射係唔係最多人

D聲

佢做痴線佬先好睇

叫到咁

冇痴線暴走即刻慢左post

扯左

記得周兆良電話嗰吓好嘢

好淫

而家個樣有啲似coffee

I want to play a game

屌 條女真係on撚9 講少句啦八婆

玩遊戲

亞視味

快d殺左呀花用黎煮餸

d聲幾正

玩ocamp

TVB咁多年黎最失敗就係將D結局片段放係主題曲

叫得好淫

候真因咁大勢力

有冇人錄低啲叫聲

其實陳山聰幾好戲

係到淫叫

套戲幾十個boss

林夏微叫到咁 電視唔敢開咁大聲

冇野做

屌，真係...

齊歡暢 三哥

查生交戲都廢事

同埋臭雞 同 死個陣

司警under候賽因

細佬一啲都唔嬲

電腦分析

細佬好好戲

冇曬笑點

呢幾條友個個場景坐位都一樣

你個衰仔掛住食軟飯唔理你老豆而家又咁憤青上身

番香港救佢家姐

中風中到佢咁

就咁坐喺到

Mytv重溫返 好撚正

細佬死老豆但好冷靜

個細佬同豹哥啲戲

好撚柒

痴線叫到咁
即刻較低音量

仲殺埋我老豆！

佢細佬啲戲

iCloud

有無人可以交代下陳山聰因咩變奸

就咁坐喺到都有糧出

仲搭船

個細佬死老豆都係咁既樣

你番到去可以做d咩

係時候到細佬 show off 下

細佬咁都紅到乜都得

係臭雞最多

頭先路環?

個細佬死老豆都咁樣

太假

陳山聰好好戲

頭先明明行得講得

又唔姦又唔殺

女女女

點解個人講都冇
加個都字既

拍愛回家過黎搭下枱

要用左右的人

廚聖煮嘅都唔食咁大嘥

啲飯有毒

咁都頂得順

最後小產，廚神覺醒

有迷藥

加料俾佢

細佬係咪會開天生技

一野中落個肚度啦

蓋兆天正傻仔

落左春藥？

阿

有冇人錄低

發報機

正呀,打電報

摩斯密碼？！

屌張櫈郁得嘅

咩年代

乜撚野法寶都出晒黎

開咗啦 咪衝動

收風幾正

幾時姦

收風收到發報機消息

屌 gay味

收風rip flag

老千巢應該咩都有既～

SOS 電報

侯賽因嗰家人係咪唯一冇痴線

佢知廚聖同伍柏義埋堆，應該諗倒d野既

收風終於有得收風啦

點執呀你綁住哂

車神幾時鬥車

究竟開眼亨有乜用

收風

訓覺就game over

仲訓教

野都唔扑，走去訓教

蓋兆天又吸毒！

喂做乜鳩去咗瞓覺既

無姦既

點會咁on9 山埋門訓覺

擘大眼已經發揮緊佢嘅作用

毒癮起

係咪姦完

仲訓教 毒撚格

仲以為佢除衫係去扑

係咪有機會睇開眼亨飛車

溝鯇魚芬

咁都聽到

說好的強姦呢?

溝女

平時已經開緊眼

又睇口型

原諒意圖強姦已經過左喇？

無姦的，屌，嘥左成個鐘

屌 強姦呢

痴孖筋真係搵到

說好的強姦呢

咁醒既

死撚哂

推左去出去先解鎖啦屌

又係刀仔

廢撚到

可憐既開眼亨仲未出到天生技

食阿芙蓉咁嘅樣

3p

on9

超勁

Bgm

咁醒既係衣櫃

起雙飛

我屌

咁唔死

Ace

秒左

友目前犯

3p
同阿花趙希

癡線

笑撚死 要上電

咁醒既蓋兆天

4個沖上去唔報警

突然變廢

屌你老母成Team人都廢既

屌 係衣櫃埋伏

蕃薯

滅聲器
仲打暈條女可以搞多件

痴線佬

老千

班人咁柒 俾人發現

一對三又會打手喇喎

四打一都輸

成班廢柴

眾目前犯

又冇咁醒啊子勁

俾個打柴差佬一網打盡

又係靠收風carry
其餘個3條友有咩用

三條友又唔使死！咩槍？

廢

最勁係汪子勁

幾條友廢到

笑到肚痛

4條友都咁廢 離譜咗啲

屌我都以為係

收風隻手又中槍？

On撚9

好想瘋狂同汪子勁啪啪啪
可惜佢食埋啲裕美

收風又中槍

汪子勁仲勁過陳山聰

可以再廢啲

讀唇

又唔帶槍，又救左人先

蕉 蕉 蕉

成件事好李力持

周子勁

sunlight: 我真係對你好失望

阿~~~~~

老千都咁廢

真係大暴走

汪子勁真係好勁

好暴走

汪子勁仲勁過d老千

佢果支乜黎
射完唔死

黑警咁叻既

黎個朋友目前犯

好on9懶係比人估唔到結局咁

屌你啲劇情1999

周sir

中完左手中右手

咪啦

女女女大肚婆我想投拆tvb

麻醉槍

拳王都咁廢

集體劣化

開眼亨部86呢

有錢有權力係咁
我有個舊同學埋到中共堆
依家都差唔多

廣告第一句: 真荒謬

投你老母咩戇鳩仔

On9
越黎越離譜 痴撚線3個人入間房 個個望床

2個鐘內有10幾個twist

我都想知

呢幾件死傻西

又係奸角衰on9

勁廢

係咪有一幕 架86係摩天輪下？

快啲搞鳩趙希洛 呢個moment徐榮應該會好似hulk咁爆法

突變弱智咁 痴線

你口味會唔會太重呀巴打

嗚呀阿！
就收晒皮

我究竟睇緊乜

4條友都救唔到人
忽撚野新界仔
一野圍埋去射得幾多個

藥到病除 好似幾正

想睇

我都覺

裝左滅聲描唔準

汪兆良

如果四條友去到直接救走呀花，唔入間房咪GG

荒謬

review好似爛

肯女女女未

對決

Dane DeHaan

屌大肚婆 有研究數據顯示對bb好
何況佢大肚都咁撚正何來重口味啊屌你

安頓家人嗰段有揸過 得過場幾秒

咁好興致行山

你究竟想點啊？

一哥vs義仔

根本應該咁做

四個人咁多，起碼兵分兩路啦

又或者鎖住間房都得
係都要入房觀光

肯用朝家八極未

笑撚左

屌果10%都唔係佢既

原來亞視硼衰多事

呢D戲真係好ON9

講少兩句殺就殺就唔駛搞到依家咁

今晚笑到失晒控

係你嫁禍我架！！：

山聰好型棍

正義L 上身

黑社會?

估中

黑社會 ？

一條友拎兩個箱上山頂?

玩碌落山？

On9

要賭喇要賭喇

推落山

陳山聰好fit, 成個霆鋒咁

一舖定生死

黑社會？

上山賭

玩海底甩身魔術

開埋Facebook live啦笨

就變左笑片

四條煙

廚神做痴線佬有一手

屌你都有睇

都話一局定生死

又癲得幾好睇喎

諗住4v1點知俾人1挑4 mission fail

捉撚左上山玩遊戲

真係幾癲

屌，又鐵馬尋橋 又巨輪 又黑社會

咪係 即刻完場

四條友被人捉

唔好做廚神啦

廚煞夠晒顛

明明義仔咁鍾意錢
而家咁想玩膠game

接生

個BB mola mola

死亡live

黑社會橋段 ?

推落山 ?

馬強個表情

論技術、論天份、論能力……

On9 死亡直播

我估佢師父未死

屌你老味 歐陽杰

個幾條友好廢

拎個胎出黎 抄賭神

過左十一點 細路訓晒
劇情幾顛都得

點解收風唔話比豹哥知

原來係想女女女個b

碌落山睇下邊個死

影兩個廢老傾閒計做乜撚wo

諗起賭神

查生好得咁快嘅

我估細佬救全家

查生好得咁快

咁似變套陳年舊片劇情

我陣間攞佢出黎俾你睇

阿花咁嘈 拎條撚塞住佢把口

好似coffee

條友點拎上山嫁個箱

阿良 拿男配角

會唔會姦埋蘇麗芬

仇笑良

一陣拎比你睇
又癲得幾勻循

但鷲哥已經死左

三舊石好得咁快

hehe

查生推豹哥

推佢

有埋屍

三舊山推去佢死就好睇

汪子勁有機攞飛躍進步喎

查生

查查

好溫馨

我都咁話
幾大都搵定backup啦

復活唔得？

final boss

人生太短，出手要更大

開始直播

年尾冇人記得架啦

石

咁撚有錢自動輪椅都冇

一陣學school days肚
（雖然無可能）

fb live

我諗會

裘俊

硬係仲覺得三舊石仲係奸

細個睇到個胚胎果幕嚇撚死

Now you see me

咁似window背景

係wo

都應該做左好多年？

點解要玩d咁既野

馬鞍山舊礦場邊有直播？

玩魔術

on99死亡直播

咁叫公平咩

三舊石好似有陰謀

Jtv直播

頭抄完尾又抄番來呼應

無啦啦咁好人

win姐: 駁唔到

話石石石推佢去死肯定睇左劇情

我果日睇翻絕世好爸已經有佢

汪子勁 做變態佬好正

毒撚汪子勁

backup佬

阿傑做cam man

Jm9

達哥：公平咩！

廚聖講得岩

twitch 定 YouTube?

黑社會

點解打仔咁忠心

諗起黑社會
虐待班元老

會唔會個2打6淨係推鳩義仔落山

歐陽杰係二五仔

twitch

肌肉發達

歐陽杰救佢

Facebook live

算唔算tvb史上最on9既final battle

一野轟落去

改名做山頭魔法王啦 都冇賭

屌你而家黎講兄弟

炸死佢果次 佢有反應時間走到

雜誌

冇戴眼鏡唔好影我啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

開埋外圍 fatfat

好想睇個BB收皮

點解重會聽佢講又冇人又冇勢

屌你

咁都唔死

好撚癲既結局

同黑社會一撚樣

三舊石！

屌真係黑社會

哇

陳山聰on9, 明明自己占上風都搵啲咁既野黎賭

三舊石都係衰既

好on9

抄又唔足囉

屌，查生

屌查生

三石黎料

大頭仔做野喇

原來查生都係奸

呢個又推

又做乜

點解魔術師一定識解鎖
陳展鵬夠係老千

陳山繩被人用真繩👍

學黑社會咁裝人落箱然後再推佢地落山？

三舊石

屌你老母

屌 真係推

8點鐘，有骨氣!

....

查查做乜

豹哥又做乜9

查查恭下先估唔到

查查都係仆街

阿杰出賣佢？

痴線三連星😂😂😂

唔好話我同你咁多年兄弟 冇義氣
咁都講得出

成班痴撚線

汪子勁都有左

????????????????

wtf...

想偷我雞?

屌 原來無事

...

成套劇都暴走

點解三舊石仲係奸

咁都醫到，痴撚線

屌 成套劇個個都係痴撚線

佢地兩個都係奇蹟

dllm真係行得返

Ironman 上身

做乜撚嘢呀

豹哥係神

係囉

又一醫學奇蹟

我dllm奇蹟

醫返好

屌 又行得返

痴線㗎

唉屌 好撚好笑

抵amanda唔show查生啦屌

醫學奇蹟

Stone

釘住左解到鎖都無用啦

fake哂

what happen?????

反高潮

嘩屌！想偷我雞！？

你裝我

講野咁順

中風好得番

你今日贏既機會係零呀！

安份守己

射背脊醫病

乜撚劇情呀屌

反轉再反轉

查生做乜鳩

兩個癱嘅都一秒好翻

推到架輪椅落去？
世界級

三舊石仲係奸

點解又講得咁自然😂

編劇反高潮反到走火入魔

中左風都推得郁

呀二

其實查生好慘

想偷我雞？

候賽恩好波

查生：「公平咩？！」

三舊石會唔會自殺

神跡

同廚神一樣

查生好好戲 睇到好感動

痴線無啦啦又殺出黎

88

又話神鎗手

查生幾好戲

槍王

西部牛仔

全劇死清光

又話神槍手,蚊槍都慢過人

做乜

垃圾stone
醫黎晒藥費

要死幾多人先安樂

Is high noon

查查好慘

痴撚線
係我成晚講得最多次

你神槍姐
我係快槍手

全撚部都黐

神槍手

豹哥

快槍手

屌你練下任天堂Switch先鬥快射人啦

愈黎愈痴線

乜撚野

查生千年老二係慘嘅

槍王... Aren YOU Ready!?

好撚好笑

當我冇講過

到今時今日仲想做大

笑到仆街

我覺得要加返句想偷我雞先得囉

豹哥次次都死晤去屌我仲擔心咗咁多次

On9病完執返條命仲要做大佬

做大佬

.....

我這樣討厭 他完美如此

下世先俾佢做大佬

好撚好笑 查生88

It's high noon

大家係未聽錯左
佢話中左一鎗都醫返好
佢都覺得好奇蹟
唔係因為中左一鎗所以好返

已ko

神槍法

一開頭就開槍咪無事

係要推完先開槍

想偷我雞！

好撚痴

病到傻撚左

轉頭去廣告，loop 返呢段出黎賣switch

又要準備1001

啲人想殺人就殺人

一齊開槍 好似d美國西部牛仔決戰咁

呢套嘢個個大佬都好慘

d咩bgm咩

豹尻

Stone 又係好戲

好撚串

唔通今世

啊芬rip

好撚虛偽

汪子勁做乜

飲醉咗？

on9😂😂😂😂

又黎料 痴撚線劇

反擊

查查on9 到呢

幾時解架

到win姐插佢?

細佬呢

有左？

插汪子勁一刀

屌又廣告

套戲好撚癲

我以為話佢會加返個名

以為望住阿花已經圍佢
等個大肚婆踢佢做乜

仆你個街又話女女女

林夏薇, stone 兩個最好戲

髮夾

下 解大肚婆都唔解d男人

做乜撚嘢事

說好的女女女呢

最後一集！

我都係

痴線 就嚟又1001

迷路

一陣汪子勁應該會踢落 林夏薇個肚

tvb 公式

會唔會插唔中

屌劇情大暴走到

查生好慘 大結局都比人連偷兩次雞

嘔唔可以就咁嘔

又1001

呢套野 好撚癲

坐緊船

知道老豆死左都係澳門

下世啦

夠薑同我單抽

真係估傍唔到

澳門殺人唔犯法?

7到

好撚彩Celine冇死

救命呀！呢套劇真係賀歲劇嚟，每秒都有笑點

一日爆3個post

查生啲英文真係好好聽

個編劇好撚神wor，可以搞到我地講左成晚痴撚丫線

頭先影左髮夾

果2條友係咪喜馬拉雅山碌緊落黎, 咁耐都未到

x3

好顛呢套果結局

1001

我都係咁諗

下世先做到大佬
慘到呢

下世比你做大佬

叫 磊昇 定 昇磊 ？